［要清醒］全民勇武拼死大戰係Work，但呢到香港係唔會有人睬你。

首先講明立場，我係唔會全面反對街頭戰，只不過啱啱聚得返少少人就搞呢味就窄洗D咁解。

全民勇武，當武裝革命咁去做，絕對係有效。 如果「唔好呀！ D𡃁仔好慘架～」 咁Sorry，倒不如唔好搞。因為要係不民主地方下改朝換代就一定要有代價，一定係有人死。但大前提下有無人會肯做呢？？

問心果一句，唔好話中產階層，就連連登有幾多人過去一年真係成日出去呢？ 有幾多人其實只係睇直播當參與左？ 大部份香港人都係等人地做多，既然咁怕死有何來全民勇武？ 就係因為怕死令勇武人數少，少人就危險，結果客觀效果再推佢哋去死。所以全民勇武？嘥鳩氣啦！

咁勇武唔得，和理非又得唔得？
老實講，最強嘅和理非「罷工」又如何？
你黎明行動，佢就上水行到尖沙咀返工
當日又有幾多個真係有份罷工認真？
好多公司老細係黃都當睇唔到照返工啦係咪

香港人習性就係咁樣樣，24小時忙盡既生話客觀形成善亡既性格，善亡就造成容易麻木同埋逆來順受既心態。上年運動咁熾熱都係因為「原來警察可以做到咁？！」 既驚訝。 一耐左又靜左一排，警察照咁做都冇咗驚訝嘅感覺，「不嬲都係咁㗎啦」就會出現。咁樣運動就唔會好似之前咁熾熱。 試問工都冇膽罷，仲全民勇武？

就係因為咁悲哀，明明幫襯黃店根本就係生活基本一部份，都竟然變成一項「活動」，呢啲就係香港嘅無力。

出路唔係冇，只不過係極度極度極度渺茫。
國際戰線可能係其中一個，武漢肺炎令到全球追殺中國
美國大選又嚟緊，佢一定會追住中國黎打，求既就係求呢個。

做好生活每一步，將反共變成生活一部份
亦都係正正機會渺茫，所以應該所有嘢都試吓，希望有新「破局」既局面出現。 坦白講，香港其實冇希望，我哋只不過係臨死前都要撐多幾腳，起碼對得住天地良心咁解。

「香港精神，搵錢走人」 呢個就係大部分香港人心中嘅現實。

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
唔勇武咪問chur住佢地

Sad but true

又帶風

自己講完都覺得似Barry ma

So true

近代歷史天鵝絨革命已經係一個冇流血推翻政權嘅革命
唔一定要流血武裝革命
烏克蘭做到嘅係因為軍人唔插手
當你打贏班狗 仲有解放軍
你覺得要死幾多香港人

劉正話要先打倒泛民, 白兵話要等美國打救, 我信

「香港精神，搵錢走人」 呢個就係大部分香港人心中嘅現實

駁唔到

我同樓主所想完全一致...唉

等睇樓主畀人話係放負五毛
連登仔唔屌得㗎

放負post
拉

嘩巴打你唔好咁赤裸裸啦

事實既野你攤開講

好多人頂唔順架

其實我覺得而家方向正確
點解勇武人數少？係因為大家包伏多後路多
例如即使完全唔抗爭，仍然可以靠個個月幾皮人工移民/繼續係香港生活，只係見到相關新聞會好嬲

所以利用黑警而家不斷發神經既特點，不斷舉行唱歌等和理活動，係法律後果極低既情況下達至經濟收皮，以前既唱歌活動正正因為正苦wfc先至被人認為係毫無價值，然後到咗今時今日佢既價值又重新出番黎

你叫佢地食黃店就得
勇武不了

黑警死全家只是口號

怕死就唔好出嚟革命啦

革命目標係尋死定想成功？

烏克蘭出實彈死人都唔散水
民族就係靈魂
勇敢只係意識
冇人一出世就識打仗
堅持先係唯一出路

尋死然後讓後人有自由

烏克蘭人不怕死
所以有自由

歷史書不嬲都係用血寫出嚟

香港人做唔到
無果個情操動機同急切性

咁仲學咩人搞民主自由
做港豬咪算囉

香港人要供樓 不了

你肯定全民勇武會獨立到?
全民勇武獨立到嘅新疆獨立咗好耐

你確定維吾爾不會獨立嗎

係起碼全民勇武
街頭抗爭先有出路
配合埋議會抗爭丶國際陣線
香港獨立先至有得諗吓傾吓

烏克蘭出實彈死人都唔散水
民族就係靈魂
勇武只係意識
冇人一出世就識打仗
堅持先係唯一出路

你覺得而家獨立咗?

用烏克蘭出黎比，就更加睇得出香港抗爭究竟幾無用

黎明前夕
惡魔最後的瘋狂

點解全民勇武會有出路
都係嗰句
如果咁做會獨立到新疆獨立咗好耐
人地真係全民勇武 結果呢

香港人如果現在放棄
如何面對死去的手足

繼續情緒勒索要人送頭
如何面對之後因為咁死嘅手足

沒錯
香港人的勇氣比不上維吾爾族

香港人接下藍要面對全面監視器
以及集中勞改營

咁美國佬都估唔到蘇聯會解體啦
89年羅馬尼亞14年烏克蘭暴力革命咪又係得
8964人哋和理非抗爭都比坦克轆
人哋真係和理非 咁結果呢？
俾你估到個劇本係點
本歷史書你寫啦

係西方嘅角度來講香港重要過西藏新疆
起碼西方他日要出嚟反共都仲有香港呢個籌碼
目前嘅首要工作：街頭丶國際丶議會三條陣線
做咗先再講其他理想

香港人未打先鳩縮
返去做中国人咪唔使抗爭囉

我覺得根本依家仲鼓吹勇武個班共產黨間諜嚟，屌你老母大半年啦仲覺得咁樣有用？見到成班細路企係度on99等被人拉就心酸，極高成本，每次去被人拉，但係0作用。

成班連燈仔情緒綁架不斷鼓吹人出去，個班冷氣軍師害撚死人

退一萬步嚟講，香港根本就唔值得勇武去犧牲。

Agger

勇武冇用
612 嗰陣啲人唱歌二讀就會停

你自己都識講 仲有國際同議會其他戰線
點解一定要focus係成本最貴最危險嘅街頭抗爭度

事實係 香港人只會唱歌

香港因為美中貿易戰，已經失去亞洲金融中心的位置
國際資金退出中國市場已是事實

中共會利用華為5G產業威脅世界
短期有效

但是美國6G產業已經開始

結論：香港人只有2~3年時間

你很怕上警察局

加油

沒錯
23條還要繼續加油

事實係打唔打仗
你都會比坦克車碌
呢個只係遲早嘅事

冇錯街頭抗爭成本高風險高
但係冇你點會有文宣新聞寫
6月16號遊行完先知道有200萬人支持
TG滅煙從前由蒸魚碟升級到雪糕筒
唔係有手足出嚟實戰又點會識？

勇武抗爭會直接影響每一個社區
亦都係最直接攬炒嘅手段
三條戰線缺一不可
有咩問題

香港需要攬炒精神
人必自助而後人助之

講真今時今日做乜都已經冇撚用

我等緊打扙

簡單比喻：
即係咁
你一見血就怕
唔識斬雞劏魚
邊有飯食

我哋啲手足冇上過軍事學院
有啲睇落去仲好瘦弱
起碼都識去YouTube Google吓備課
之後先去上街實戰啦

怕死不如先死

呢個先係重點⋯⋯

現實係手停口停訓街慘撚過死

香港失去亞洲金融位置
也就變成中國香港市
喜迎樓房大跌

咪係 搞咩鬼革命抗爭
係連登FF 下嬲下咪算

繼續返工 繼續供樓

咁你依家勇武有咩用啊 冷氣軍師？

簡單講，華人社會係無英雄主義呢個概念，因為華人覺得英雄會成為烈士會死，係唔抵既事。

唔係想分化
其實winter on fire無贏到 打內戰打到而家都未完

烏克蘭總統需要配合俄羅斯普丁嗎

反送中
加油

華人現在成為低等民族
你是中國人嗎

留係香港抗爭仲有咩用
不如移民

印度甘地有不合作運動

推呢個

根本勇武多就冇撚用
人多無論進定退都會極唔靈活
仲全民勇武
全民坐監就有

至於活動
平時一日食一餐黃店外賣，有活動咪一日食三餐黃餐外賣
活動係刺激消費，有咩問題？
咁都好屌

怕死
就沒有人關心你怎麼死

岩
害怕想起

你真係好撚好笑
勇武唔講策略唔講效率
一味講人數
好似人人只要出火魔就實中黑警唔中隊友
poly個日勇武人數多少少已經tk左唔知幾多個前排啦
人地唔buy呢套就話人怕死

係囉飲飲食食做吓港豬咪算囉
抗爭不了
過幾年移民大灣區仲好

poly U 是香港重要戰役
台灣歡迎香港理大

你係咪有妄想症

只有2至3年

香港人打仗不了
做逃兵算啦

證明香港人反送中

人嘅本性特別係香港人

香港精神，搵錢走人
如果真係唔得不如團結移民去同一個地方算啦

咪撚再用612同71嚟幫街頭抗爭護航啦啦，呢兩日狗嘅資源，殘暴程度同今時今日點比？呢兩日我方前線手足嘅資源同數量同今時今日又點比？

我永遠尊重勇武手足，但自從1118理大圍城開始已經話你聽街頭抗爭應該要停，你地同果班35+永續立會有咩分別你地咪又係永續街頭抗爭明知超高成本超低成效（目前局面嚟講）都仲水人出去，完全唔識變通

咁似嗰啲政府止暴制亂廣告

PS係心笑好啦
千祈唔好講出去

因為依家係2020年 科技因素佔比重更大

香港人係就算冇咗香港都唔會全民勇武
醒未

推

sad

都係個句烏克蘭開實彈都未散水
香港人呢？百幾二百人被包圍連突圍都唔會
說好的決心呢....
香港人反抗

香港加油

哈哈，好正

太清醒啦，變番港豬先

貪生怕死/寧願偷生係華人DNA是常識吧

Hotspots: Hong Kong on the brink

死也要死在對的地方

樓主講左事實出嚟

香港加油
拜託

拜託蔡總統給我們軍火

2樓條悔氣撚
點解香港人咁多痴線

香港歷史

agger. 革命都唔洗用劍既

但半年同個模式都唔可以重覆使用

革人地命，先要自我革新先

真，繼續返工

我會拜託蔡總統

好的
拜託你了

沒錯

please
stand with HK

其實要全民勇武首要條件係大家都冇野輸
即是冇工開冇飯食
華人社會由陳勝吳廣起義開始
都係冇路走先搞得成
香港仲有太多出路
現在的行動班狗癲到咁
只要搞到班藍絲都比人拉埋就叫成功

係窮先繁衍出革命

革命係真係要武力 但香港依個情況唔係鬥牛 條件上你叫啲人唔要命全衝係難

事實如此

現代抗極權既玩法同古代或前現代一早已經唔再一樣，但唔少人仲停留係孫中山式武裝起義係唯一答案的時代，唔係唔得，不過就算萬份一機會俾你成功，都全香港死咗一半人，香港變廢港，到時仲有咩意義？

同埋好多人都唔了解中共，以為可以同佢鬥惡就得，睇番歷史如果有可能危及佢政權，死幾千幾百萬人，去番鎖國佢都會夠膽做，到時又有幾多人玩得起？

武力上的絕對劣勢說明咗單單武裝起義係唔可能，但咁唔代表無得同共產黨玩，兩個概念黎，唔好混淆，唔好郁啲就話香港人無膽或收得皮。

打意識型態戰，打文宣戰，打經濟戰，拉攏國際勢力去打擊中共，去令中共政權出現不穩定，誘發和激化中國內部矛盾，破壞現有中共的統戰秩序，去搞亂中國，香港先會有一線生機。

如果個個都好勇，係屋企攞把刀就同黑警老解開拖，頭幾日係會好爽，或者可以殺幾十隻狗，但一個星期內就會香港俾老解收皮，香港新疆化，到時就真正收皮無仇報。

明幫襯黃店根本就係生活基本一部份，都竟然變成一項「活動」

好多淺黃同港豬其實平時仲食緊富臨同美心，現實就係咁咁我覺得鼓勵到小小人開始食黃店都係活動嚟

唔好以為區選投黃嘅都會做到連登standard

香港精神

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

呢個post 好撚多五毛屌香港人唔夠勇

三條戰線立法會，街頭抗爭，國際
發展黃色經濟圈。
革命不是請客食飯，英雄主義，要因時制宜。

全民勇武唔會work
全民有槍勇武就work

香港需要自救

請先讓港警死全家

所以黃絲唔等於係抗爭者 所以黃絲唔一定係同路人 真正同路人就係抗爭陣營既人先叫做手足

冇流血推翻政權嘅革命
果十幾日嘅示威，示威者冇俾防暴鎮壓？
係示威發生之前，個政府同秘密警察就冇殺人？

最終，捷克同斯洛伐克獨立埋，真係有民主自由公平？

唔好白左放大同美化件事，你就信以為真
同甘地個不合作運動一樣，政治神話咋

難聽講句，當年唔係個天鵝絨革命參與者真係令共產黨倒台，而係冷戰末期一系列事件，至當時東歐至世界一片倒共浪潮中發生；支那國都同年發生左「天鵝絨革命」，就係泛民成日打飛機用嘅６４，結果係點，大家都知。

香港要死幾多人我唔知，但你就算跟足白左和平抗爭果套，都只有不斷「慢性」死人，而且香港係東亞，地緣政治上冇周邊國家因為依種事對支那有壓力，或可以產生壓力；放棄幻想，面對現寶，打少啲飛機，你搵幾百萬人坐係維尼屋企門口唱歌跳舞，之後維尼就乖乖唔做獨裁者？

你等住食子彈啦

如果你真係唔想自己有死亡嘅機會，一係做順民，一係就移民，唔係只有係暴民，選擇就係咁明顯簡單，我就選擇做暴民，你呢？

唔買樓唔租樓，越嚟越多人瞓街先會做成社會不穩

攬炒巴小心武漢肺炎

層樓未供完，為生存

有都俾大家打到變大台啦

自由民主係同路人

無槍都唔緊要，有死士都得， 但2樣都無，成日講打仗， 香港人有幾個有上戰場係諗住返唔到屋企嘅心態

你不相信民主自由

最後個段係焦土攬炒 cy會嬲嬲豬無得堅守「一國兩制」 香港正式出殯

岩客觀事實係群龍無首

冇大台係岩 但天琦之流既亂世英雄係必須

現實上黎講 佢要配合啵 如果唔係可以隨時滅佢國 俄佬做得出仲可以好正義
瘋狂內戰無限咁消耗緊資源
俄佬真係好邪惡

終於見到清醒既人
但好多人你講個事實比佢知，佢地都係選擇繼續扮訓

請相信民主自由

我唔信單純和理非可以對付中國共產黨咁姐

中共正在攬炒香港

你岩吖。你準備好未？有無睇孤星淚。個結局

不能同意太多
國際線其實都唔洗太上心
呢個世界已經去到一個現實得超乎我地估計嘅地步
亦冇野可以番轉頭
全世界每日因政治變化得好快

不過唔係唔做
都要盡自己一分力做做到嘅事

天琦？
唱歌

全民勇武未必work, 要配合議會抗爭，國際缐，而家大型集會搞吾到，最簡單係商場和你sing

烏克蘭不屬於俄羅斯

咪玩天琦
一間人地出返嚟唔聽連登仔支笛又插9人地

兒登仔求其開個po整張jpg話今日有活動
成班傻仔就出去送頭，事實係整jpg條友自己有冇出去都唔知

連元朗廢中都打唔贏，仲好意思講勇武呢2個字

不要和中共講法律

要有畫面，首先唔可以留到半夜，日間成街畀黑警__晒就有畫面，但係咪想咁？

巴打同我諗嘅完全一樣 希望今次會八國聯軍搞鳩中共
香港人就每次都會進步啲 希望可以快啲進步啦

大家諗得唔夠深入
當年美國唔需要武力就可以搞掂蘇聯
依家都可以向依方面諗
不過我唔係專業人士 唔知可以點會財力去做

係烏克蘭係work

真
係有限既資源下要諗下點打落去
一味叫住全民勇武最後只會收皮
諗下有咩辦法可以動員曬所有人仲好啦

用敵人嘅血寫

咁究竟全民勇武點樣work法，樓主你答我

明明元朗班鄉黑打人果班個個點哂相
話就話啲狗唔拉佢地啫
佢地都仲可以生勾勾企係到
師出有名既野唔做
日日係到諗點樣屌下狗點樣恥笑下狗
然後屌人唔勇武去做鳩啲齊裝既狗

烏克蘭既內戰 係俄佬俾錢同槍支持烏克蘭國內既親俄份子
去打政府軍 打足咁多年
然後仲食埋克里米亞

你成個Post都冇解釋過點解全民勇武係Work

一嚟就「全民勇武，當武裝革命咁去做，絕對係有效。 」

唔該你出聲解釋下點解行得通先

好少可有人會講到哂我D心聲出黎

有能力移緊係選移民（逃難dna）

Exactly，樓主根本冇解釋過，屌你中學雞啲論說文都唔會犯呢啲低級錯誤啦
咁都有成三百正皮，連登仔究竟有幾多個有獨立思考
見人好似有啲道理就啱呀啱呀，但其實內文乜理據都冇，只係齋屌香港人廢

仲有一樣係 打國際線文宣 真心要喺twitter reddit 嗰啲多外國人嘅channel 宣傳先有用 英文唔好唔緊要 幫手like and share 推post 等多啲外國人知 先可以推郁全球排華
全球排華 抵制中共 打中共先係真正有效
推連登反而無推外國線咁有用

你冇講錯

最on9係根本冇講過全民勇武點work法

香港人

就係因為咁悲哀，明明幫襯黃店根本就係生活基本一部份，都竟然變成一項「活動」，呢啲就係香港嘅無力。

好撚認同，同路既自然做開呢樣野

“全民勇武，當武裝革命咁去做，絕對係有效。”
第一句就已經係偽命題，武力上差距同地理位置根本已經冇可能，知唔知點解二戰香港會俾日軍攻陷，因為冇支援，香港地理位置本身就防唔到，日軍當時正正係廣州個邊攻落黎，仲要加埋依家連埋山區同市中心都有解放軍係難上加難。另外樓主係咪諗住用火魔同牛肉刀打現代武器？定係覺得用人海戰術就可以革命成功？另外糧食個類點解決？假如如果斷電係咪有支援解決到？
咩都唔睇9up當然好易，但唔好9up到全民勇武係唯一出路。

克里米亞不影響烏克蘭獨立

香港屬於支那的悲哀

議會暴力，街頭抗爭暴力對比制度暴力，電視直播睇到嘅係表面，但你再睇深一層，有無發現好多連帶嘅問題浮上水，所以未到時間清除大毒瘤

拒絕港共需要時間

香港人只會港警死全家口號

烏克蘭很勇敢

浪費資源

工都唔敢罷，講乜鬼野勇武

A

有無統計過?
我記得有書計過過去歷史武力同和平抗爭
係和平成功率高啲

烏克蘭 法國 兩個地方 佢地唔係好似香港咁流水式抗爭
講真香港一開頭玩流水式係真係做到抗爭嘅作用
因為係keep住轉場 唔係走佬返屋企休息
依家呢個方法無咩用 大家要諗嘅就係硬碰硬嘅成本
呢個就要你地自己分析覺得值唔值得

前提係咩先 人地國家體制係咪香港咁先
香港唔係真民選 佢地自然無嘢好驚

2樓講咩
完全 block左睇唔到

1.讀過歷史都知人地革命成功係因為好多原因
1968年的布拉格之春
蘇聯民主改革
蘇聯經濟問題
仲有內亂八一九事件

你唔係信中國會民主攻革同外交黃店就可以推倒佢哋經濟呀
仲有內亂呢？
冇流血係因為布拉格死咗好多人

Btw天鵝絨革命係捷克斯洛伐克唔好烏克籣

香港人。 中國人不了 但都係遺傳左華人劣根性

應該先有自己屋企朋友做起 消滅左屋企人或朋友中的狗先